【拜狗食撚屎】阿仙奴16-17球迷吹水區 LXXXII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

ok

球迷會都屌鬼一陣admin bam 曬你地呀

咁n年16強個紀錄又點？

破歐洲紀錄

連續3次對拜仁都係輸1-5
下次識買了

阿狗食撚屎

屌

高斯尼又紅牌？一年緊有幾場自爆

樓豬食撚屎

迷雲呢

無動作既自爆

2-10
金鋼棒又長左一截

假膠 煩膠 真心膠
都快撚d死

今次關雲加咩事

連光榮出局都做唔到

又唔關 一定拜狗問題

快d post update版金剛棒，好撚想睇

咁都叫自爆

拜狗太勁

拜仁唔敬老，應該要俾雲爺爺光榮出局

光榮出局 頭四 踩住熱狗

姑且睇下老野仲有幾多光環淨

我藍琴晚踢成點

真心覺得今季會冇前四

正常一般表現，未到戰犯

Alex Oxlade-Chamberlain completed 10 dribbles against Bayern - No player has managed more in a CL match this season. [@WhoScored]

開過新啦on9
比人炒10:2仲開呢d on9 topic覺得好好笑呀?
無啦啦走去屌人食屎做咩鳩?
咪撚咁幼稚啦好無呀?

聯賽仲有12場，再係咁輸，呀雲格有無機會俾人炒

好在我醒目 凌晨波唔睇

可唔可以講下隊波點崩潰
睇阿狗ig story上半場1-0
哥斯尼紅牌
拜仁追和
阿狗一次換3個
之後就1-5

X2. 你唔要面我要啊

炒就一定唔會
但可能自己會走

得淡笑

真係開過新?

輸到咁都仲夠膽出公海屌人

轉陣轉戰術，打長傳同快速入涉，控球少左但有幾球機會，拜狗睇住黎食唔急攻，禾仔入一粒先開紀錄

之後紅牌左就好似上回合咁崩潰

歐聯輸10:2呀
咁撚樣都唔走 雲加個死老野有冇咁撚厚面皮呀

我自問都唔好意思

雲加又話unlucky

黑哨唔屌得？

保特on9 唔係

第一日

近7場波輸左5場
破球會紀錄

第一回合阿狗黑哨人地都炒你啦

我開ok?

快手

你開啦

lets go